石屎泵車無車牌真係好on9

唉
相機130過

冇牌泵車唔係一定要拖車拖住行咩？

申請左就可以特定時間行 不過前後要有fing燈既車跟住 好似係

冇壓車車牌？

如果無出牌，純機器就應該要上長車點到點運輸

跟本呢個車重無可能出到牌，仲要全部都左軚車，所以一定會有跟車領航車
佢地個標係mph，分分鐘當左kph咁睇

合法飛車第二職業選擇

岩岩先見到部，趁夜晚自己一部渣去地盤，無掛車牌，司機邊渣邊禁電話
其實touchwood 如果真係有意外，suppose係司機自己食曬

touchwood 如果真係有意外，suppose係司機自己走先

之前已經幾單車死人，又揸得快又唔使驗車，啲機件都唔知安唔安全，但建築界都係惡，做咩鳩都得。

點解建築界係惡

自己做錯嘢都可以搵政府VO，唔係惡係咩

早幾年好似有單大埔公路石屎泵落斜收唔切衝咗落山，揸車個拖車公司老闆死咗

城市有幾架右軚出咗牌 不過香港見到嘅石屎泵十架有九架半超長超重 真係唔會出到牌 已經唔計左右軚

咁咪攪個特別車種牌囉，係政府無撚用姐

當政府on9咩 實有其他嘢柒咗 要拎嚟蓋過佢啦
Give and take啫

出咗牌嗰幾部咪就係用特種車SPV去出

示意圖

要同犬舍申請 特定時間行車 同要有黃燈工程車跟尾